男朋友得半部iphone

唉
含完都係得半部iphone....咁長......

唉,你對波揸極都係飛機場

我下面大過佢

Iphone 4...

見到佢都扯唔起了

好句

我有肥仔波唷

細細條食飽飯當撩牙

你iPad 咁平
我iPad 咁長
Call我

重點係好粗
好似維他水咁

好想叫佢食春藥 唔係就要我做1仔了